屌你老母，偉斯咸d防守真係紙做

根本可以win得好清脆，差d累我輸錢